【台服LOL】求雙排

小弟上季白金，今季暫時金牌，有冇同路人一齊Duo, 我主打中/打野/sup